二個美少女, 揀左定揀右?

牙英
牙周

Why not both

珉周->英妹

周周世一！

牙英吊打

4 bot 9咁得閒人手回覆

牙周完封腳樣波

揀唔能落兩個都咁正

波??
btw U死gay佬

屌你老母芽狗
屌死你

樓主弱智

係

ho ball

牙宮